美國如果過左人權法...國泰會唔會被制裁.....

希望會

都好既
殺一間外資奶共

係喎
咁香港啲飛機餐點算
好似其他航空公司都由國泰餐飲提供

希望制裁完唔係中資壟斷

奶共咁柒咁無風骨係抵死架

真係迫死國泰

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

通過咗都要睇下美國係未真係會做野先得, 唔做野未又係得個講字

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

抵死